我下屬見愚人節諗住同我開個玩笑

屌

即係點？

對吾字 腦細
5好炒禾

補一個月比人，做要自己跟返佢啲屎
你呢個決定好明智

自製對話圖有咩好睇..

樓豬被炒

做乜鳩

你有兩個acc?

全公司最低級嗰個都仲有下屬

腦細打字咁撚快唔是廢中喎

Pwned

😁✌🏻

呷埋韻咩料

聽日既意思係4月2
樓主你蠢撚到

個下屬係咪90後？

多謝老闆批假✌🏻😁

✌🏻😁

自製對話死全家

你好醒

U r fired

忍你好耐啦腦細✌🏻️😁

禮拜六返乜鳩野工
我諗樓豬都係同佢講笑
過probation無兩封warning letter
好少會即炒 除非犯嚴重錯誤
你話要炒都要經hr啦